\solutionSection

Сортируем времена, необходимые группам, затем набираем временные промежутки, пока их сумма не превосходит итогового времени работы переговорной.
Сложность решения $O(n\log{n}) + O(n) = O(n\log{n})$.

\codeExample

\inputPythonSourceAdditional
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}